都有玩下嘅 英文點講？

姐係有時外國人問你有無踢波 你會答都有玩下嘅 咁英文點表達

Sometime have

認真

I play football poorly

You have why play me

Well yes sometimes, not professionally though / yes i do it as a hobby/ from time to time, when i feel like it

認真唔知啱唔啱grammar, 不過直覺會咁答

I do play football but

a. not really that often
b. not really that in to it

第二句個意思有啲唔同，大概似係‘我唔係咁投入踢波’ 之類

有錯屌細力啲

佢d英文冇問題wor... 你睇唔明？

... 上面幾句都好常見... 英文差唔好出黎獻醜啦
上面into 分開寫你都比 就知你唔識啦...

就咁答sometimes好似講到自己識踢咁 例如話美國一個高中生問你有無打波 你都唔敢答有啦

弱智咗添

自己派7舊膠畀自己

咁如果寫啱返 I do play football but not really that into it有冇錯先

會唔會好似有玩但無乜興趣咁

其實好D應該係 I do play football but I'm not really that into it

occasionally

如果跟你意思應該a 貼近啲

會呀 所以其實用 but I'm just an amateur player / but I'm not a professional player 會好啲

fuck you, bitch

ill suck yo dick for 20 bucks

好似好生硬咁，個感覺似

‘都有玩啊，不過我只係一個業餘球員'

似外國local

diu... yes but just occasionally 咪得囉
傾計唔駛下下完整句子既

Sometime, is football time

無玩
你咪玩啦

講句sometimes / not very often 咪得
想講埋唔叻咪加句not really good at it tho

i play it for fun

講句公道說話，呢句其實應該冇錯，我係覺得同人吹水咁講會唔會有啲太正經feel

knife have play down ga

黎啦 鬼佬代言人

咪就係 佢真係傻撚左 井底之蛙

So do I

屌，asso仔衝出黎柒

Yup,i am messi 好似係咁

做到MT既學歷

Do you speak Cantonese?

雖然係可以，但唔會連U都未升到就開始串77 囉

Arr ya , grab her by the pussy

大把世界

唉 唔好衝出黎柒啦屌

難分真與假

搭單問
你個鏡頭懞左 抹下佢啦 英點講

Hey yo, go wipe your pussy

Just every now and then

amateur咪得 幾頁都冇個似樣既

I go to school by bus

have play down ge

同感

認真，i wanna play your balls

I am very thanks them

Yea but I'm an amateur
得唔得

終於有人認真答

Villa kicks like me

From time to time lo fuck off

其實好多時唔加that 都得
Into 係一個字 唔係in to